女仔係咪成日口是心非

同個女仔曖昧緊，一開始大家都好熱情，有次自己講錯野搞到佢覺得有壓力，佢覺得我以為佢玩玩下，咁都有傾過話無，叫佢唔好諗咁多。跟住feel到佢好care 個次同冷淡左，佢都話好似無咁鐘意了，咁宜家就諗住慢慢黎順其自然，好似又相處得好返啲，係咪唔好太care佢點講好好相處仲有機呢？sorry for 1999

係，佢地成日話我樣衰

中出即飛

俾返啲安全感佢

一向唔估對方諗乜 亂鳩咁黎

有無例子？怕又chur到佢

做啲只為佢一個做嘅事，然後要俾佢知得佢先有